過去叫人傷感？男朋友？朋友？

人總是會懷念著過去。
到接受了又要走,那段叫初戀🤔

還有一種叫假裝著愛， 這種是最討厭的一種。

女孩和男孩是同一所中學的學生。 在初中的時候男孩離開了中學, 女孩繼續中學生涯。 當時，即將離開學校的男孩， 他在中秋節跟女孩表白，女孩 也很開心跟了他一起。 可是過了好幾天男孩再沒有回覆過女孩。 女孩很傷心， 以為被玩弄了。 在女孩高中畢業之後, 男生透過社交媒體找回女孩的聯絡方法， 男孩希望補償女生。 女孩才知道當時男孩遇到生活的低潮， 可是男孩選擇獨自面對。 原來女孩一切都誤會了。 男孩和女孩又再重新一起。

男孩不懂得女孩的世界， 因為他們身處在不同的世界， 男孩和女孩的教育程度不同。 但是男孩總是聽著女孩的話， 男孩不懂的女孩說的話 也沒有去了解， 女孩亦嫌棄著男孩的答覆，只好分 男孩每次答覆著女孩都只是一個符號。 女孩為了這件事而傷心但男孩沒有改變，而且放棄自己。

本來女孩為了男孩 學習了整一些東西， 可是最後沒有送給男孩。 因為他們分手了， 只是他們的分手沒有帶有這兩個字。 女孩說我們不說這兩個字，好嗎？
你應該明白是什麼的意思( 女孩對男孩說)， 可是男孩認為是分手。
後來男孩和女孩真的分手。 其實女孩沒有說出這兩個字是希望他們能夠解決問題，救回 感情。 後來， 男生有了新的女朋友。 女孩也有男朋友。 男生著祝福的態度， 女生見到男生有女朋友， 其實很心酸。 但最想不到的是 男生的新的女朋友最後竟然出軌了。

男孩和女生過了四個月又再做回了朋友。 男生覺得自己沒有什麼優點。 在女生眼中其實他很有義氣， 他很保護人， 亦都不計較。 女孩找男孩 參與一個活動令女孩可以 有足夠的報名人數， 男孩沒有拒絕。 不過這時的男孩， 已經不再是當初的男孩， 男孩會捉弄女孩，但是她依舊記得女孩的習慣。 他知道女孩結交了 新的男朋友也見過了他。女係因為過去 所以委屈自己， 在新的一段關係中 女孩的新男朋友經常欺負女孩， 新男朋友說女孩很好， 但是他不肯 為女孩作出改變。 女孩的新男朋友會拋下女孩， 扯女孩的手， 不停打擊的女孩， 女孩經常安慰新男朋友， 在他遇到問題嘅時候聽他傾訴， 給予意見。可是無論怎麼說他還是那樣負面頑固， 男孩住得很遠， 女孩總是不介意過去就新男朋友去遠地方。女孩為了新的男朋友願意改變， 又一次一次相信新男朋友會改變，可是女孩漸漸已經對新男朋友心淡。

女孩 即將跟新男朋友分手但是令她傷心的卻。是這一段舊回憶。 因為 女孩從來沒有想過男孩知道她這麼多， 縱使分了手，他也依然記著。

或許 女孩並沒有這麼愛 新的男朋友。 對
新的男朋友就只有憐憫， 就是因為這個男生並不是生在一個正常家庭， 當初女孩是以為這個新出現的男孩與她有相同的價值觀。

如果可以女孩很想可以同男孩一起， 錯過了就是錯過了。 然而,女孩看著 新男朋友的信息，只有一絲絲的痛苦， 因為 女孩以為男孩的誇獎就是珍惜的表現, 但是女孩已經感覺不到當初對新男朋友的感覺了。 泛起嘅就只有失望, 新男朋友 祈求女孩留下， 但是女孩 只是出於擔心 他會承受不起家庭的痛楚， 說穿了 新男朋友也有用語言去威嚇。 女孩留下只是因為擔心。

有人能說出女孩的心事嗎？
這是怎樣的一種心態？

thx for sharing 😂👌

No one cares you hate him just go fucking beat that mother fuckers’ ass and get her back

睇到有啲混亂
可唔可以解釋吓個處境

唔想睇 又男孩又女孩

Too long

1999，仲爭個小孩啊

而家要面臨分手，但而家嘅情況，反而令佢諗返起上一個男朋友， 個女仔憶起對上一段感情嘅可惜。
個女仔想分手但分唔到， 因為佢心軟又再相信佢現任講嘅說話。 但係個女仔每次見到現任都有一種心酸嘅感覺，但又好似好唔捨得現任， 如果講到痛嘅話， 呢一段感情係唔及上一段。

有冇意見比🤣